[大球場現場] 靜撚過圖書館

屌你老母入球場睇波咁撚靜，仲靜過喺屋企打FIFA